Gym撚新手Home Workout一問

是咁的，細佬我係我瘦撚，178cm高68kg重左右。
平時都有做吓運動踢波打波咁。因為呢排抗疫期間冇做運動，買咗set啞鈴返屋企想操返好自己。
想係到問吓各位大隻巴打有咩home workout唔同動作嘅建議，同飲食點安排？
唔該晒大家

Youtube幫到你
同埋每個人想操既地方唔同 好難suggest 自己睇片再揀岩自己既workout

同埋你做gym個目的係 想操大隻? 想練plyometric training? 問人之前應該問下自己

狂隊卡路里同蛋白質 做唔同花款嘅掌上壓

上網計下增肌要食幾多kcal
Carbs 40% protein 30% fat 30%咁食
試下唔好飲蛋白粉住，盡量食大咗個胃先（食夠好難）

唔好淨係練死胸，陣間圓肩
買d resistance band練背、下身

買啞鈴 不如買bar 係屋企引體

68kg體脂幾多先

睇youtube，正常食，正常做，其實完。

你以為有d咩學問？

叫做經驗之談既最多可以同你講做多d多肌群既動作，同埋多次數，中重量，不過你d啞鈴應該加埋都唔會重得去邊